**霍特國際商學院**（），由位於[美國](../Page/美國.md "wikilink")[麻州](../Page/麻州.md "wikilink")[劍橋的](../Page/劍橋_\(麻薩諸塞州\).md "wikilink")**Arthur
D.
Little管理學院**（）與英格蘭[赫特福德郡的](../Page/赫特福德郡.md "wikilink")**阿什里奇商學院**（）合併而成。\[1\]

霍特國際商學院是一所提供一年[企業管理碩士課程的](../Page/企業管理碩士.md "wikilink")[私立學校](../Page/私立學校.md "wikilink")，以國際學生佔大多數，在倫敦、舊金山、迪拜、波士頓、紐約和上海都設有校區\[2\]。[英孚於](../Page/英孚.md "wikilink")1997年接管學校，並根據其贊助人[伯提·霍特改名為霍特國際商學院](../Page/伯提·霍特.md "wikilink")。學院是的主要贊助人，此獎是由與前美國總統[比尔·克林顿](../Page/比尔·克林顿.md "wikilink")、[贝拉克·奥巴马聯合舉辦的社會福利](../Page/贝拉克·奥巴马.md "wikilink")\[3\]\[4\]。

修讀霍特課程的學生可在一年內取得學位，而美國一般商學院的企管碩士課程多為期一年半至兩年。為了配合濃縮緊湊的課程，霍特每星期上課五天。課程分為三個部份，第一部份為基礎學科，使學生具備全方位商業知識與分析能力，第二部份為進階科目，並需完成一團隊管理顧問專案，與來自全球知名企業專家互動，第三部份則按照個人職涯規劃選修科目，並可參加與[波士顿学院合作的交換學生計劃](../Page/波士顿学院.md "wikilink")。

## 參考文獻

## 外部連結

  - [學校官方網站](http://hult.edu)

[Category:美国商学院](../Category/美国商学院.md "wikilink")
[Category:旧金山高校](../Category/旧金山高校.md "wikilink")

1.
2.
3.
4.